[真人真事]好撚嬲，好心d女人拖住個女就咪再搵男人啦

話說頭先排緊隊食飯嘅時候，見到個妹妹都幾可愛，十三十四歲到啦，可能更加細，忍唔住望多幾眼。吸引我望嘅唔係果隻靚女好索，好想溝好想丁。而係小妹妹好純好可愛，令到我自己想返去童年果種Feel。等左陣間，點撚知有個中年樣衰肥佬同佢老母出現。個老母肯定係佢老母因為成個餅印咁，開頭我以為個中年肥佬係佢老豆。點撚知個死肥佬竟然對小妹妹又錫面又摸手，個小妹妹好抗拒。我即時好撚嬲，直覺已經肯撚定唔係佢老豆，邊有老豆用咁撚咸濕嘅方式對個女，又錫面又摸手又盛，仲要當街當行。相處方式似係男女朋友多過父女，個老母仲係佢旁邊好似乜事都冇發生咁。當時我好想做d野去幫個小妹妹，但奈何毒撚性格做唔到d咩，只可以怒啤住個肥佬。過左陣，個肥佬就拖住個小妹妹走左。個老母就留係原地，我好有衝動去罵醒個老母，你害緊死你個女呀仆街，但最後都冇做到。到左呢一刻，我好後悔乜都冇做到。唉，小妹妹，希望個天幫助你啦。以上真人真事，吹水嘅溝唔到女。

頂，發錯台

0/10

直覺已經肯撚定唔係佢老豆

真人真事，仲係頭先發生

就係你今日冇做野 過幾年又多單獸父新聞

但奈何毒撚性格做唔到d咩。
但最後都冇做到。

廢柴

特登開post話比大家知你係一個廢柴

我同個女鬧交
關你鬼事咩